[{"question": "https://www.zhihu.com/question/29216275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29216275/answer/151744674", "content": "\n\u600e\u4e48\u56de\u590d\u624d\u80fd\u6709\u529b\u5730\u5426\u5b9a\u300c\u6211\u559c\u6b22\u8349\u8393\u800c\u4f60\u5374\u7ed9\u4e86\u6211\u4e00\u8f66\u82f9\u679c\uff0c\u611f\u52a8\u4e86\u81ea\u5df1\u5374\u4ece\u672a\u611f\u52a8\u5230\u6211\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55828970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55828970/answer/151903704", "content": "\n\u53e4\u4eca\u4e2d\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u771f\u6b63\u7b97\u5f97\u4e0a\u300c\u633d\u72c2\u6f9c\u4e8e\u65e2\u5012\uff0c\u6276\u5927\u53a6\u4e4b\u5c06\u503e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/151484952", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5f20\u7eb8\u4f60\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57150907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57150907/answer/151779809", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u529b\u53cd\u9a73\u201c\u7231\u732b\u5c31\u4e0d\u8981\u8d2d\u4e70\u6298\u8033\u732b\u201d\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151802645", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57153675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57153675/answer/151807338", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u66dd\u5149\u65e0\u5370\u826f\u54c1\u9500\u552e\u65e5\u672c\u8f90\u5c04\u533a\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/151335421", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29115889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29115889/answer/151718960", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u5f53\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151788842", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57140553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57140553/answer/151832929", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u672a\u767b\u4e0a 2017 \u5e74\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u300c\uff13\u30fb\uff11\uff15\u300d\u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52452477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52452477/answer/151408956", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u5f53\u9009\u540e\u80fd\u5728\u4e07\u4f17\u671f\u671b\u4e2d\u8d70\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57153675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57153675/answer/151821518", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u66dd\u5149\u65e0\u5370\u826f\u54c1\u9500\u552e\u65e5\u672c\u8f90\u5c04\u533a\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56895491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56895491/answer/151763738", "content": "\n\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5728\u300c\u513f\u7ae5\u6027\u6559\u80b2\u300d\u95ee\u9898\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u501f\u9274\u7684\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151800574", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55695337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55695337/answer/151814867", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u76d7\u4e86\u7279\u6717\u666e\u7684\u63a8\u7279\u8d26\u53f7\uff0c\u4f60\u60f3\u53d1\u7684\u7b2c\u4e00\u6761\u63a8\u6587\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40187034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40187034/answer/151734566", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u975e\u5e38\u6210\u529f\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u5f88\u5c11\u6765\u81ea\u5bd2\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19596230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19596230/answer/151804542", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u52a0\u5165\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57153675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57153675/answer/151816849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u66dd\u5149\u65e0\u5370\u826f\u54c1\u9500\u552e\u65e5\u672c\u8f90\u5c04\u533a\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51682490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51682490/answer/151747047", "content": "\n\u897f\u6e38\u8bb0\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u60b2\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/151664928", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/151550213", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u574f\u4e60\u60ef\u4e00\u65e6\u6539\u6b63\u5c31\u80fd\u5e26\u6765\u7acb\u7aff\u89c1\u5f71\u7684\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151804864", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151635966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55612873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55612873/answer/151701856", "content": "\n\u5728\u770b\u8001\u7535\u89c6\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8111\u888b\u91cc\u4f1a\u6709\u8f7b\u5fae\u8111\u9e23\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57055708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57055708/answer/151760953", "content": "\n\u672a\u676520\u5e74\uff0c\u65b0\u6280\u672f\u5c06\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u6d88\u8d39\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151804889", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57140553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57140553/answer/151826290", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u672a\u767b\u4e0a 2017 \u5e74\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u300c\uff13\u30fb\uff11\uff15\u300d\u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47442187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47442187/answer/112451171", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4e2d\u56fd\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u5f88low\u6216\u8005\u6ca1\u6709\u7f8e\u611f\u548c\u8d28\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/151838338", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57140553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57140553/answer/151772398", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u672a\u767b\u4e0a 2017 \u5e74\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u300c\uff13\u30fb\uff11\uff15\u300d\u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56984523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56984523/answer/151598165", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u672c\u5730\u4eba\u89c9\u5f97\u8d85\u7f8e\u5473\u4f46\u5916\u5730\u4eba\u5403\u4e86\u4f1a\u7edd\u671b\u7684\u7279\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57183057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57183057/answer/151941309", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u536b\u751f\u4e60\u60ef\u662f\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u662f\u8fc7\u5ea6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47883186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47883186/answer/151846965", "content": "\n\u96f6\u57fa\u7840\u5982\u4f55\u5b66\u722c\u866b\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57118525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57118525/answer/151708412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ebd\u7ea6\u5dde\u56e0\u4e3a\u9ed1\u4eba\u548c\u62c9\u4e01\u88d4\u901a\u8fc7\u7387\u4f4e\uff0c\u51c6\u5907\u53d6\u6d88\u6559\u5e08\u82f1\u8bed\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36556126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36556126/answer/151612007", "content": "\n\u540d\u6821\u51fa\u8eab\u5374\u4e0d\u4ece\u4e8b\u672c\u4e13\u4e1a\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u505a\u4e86\u600e\u6837\u7684\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48035752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48035752/answer/119127273", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u71c3\u5230\u7206\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57136684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57136684/answer/151956935", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u53d1\u89c6\u9891\u652f\u6301\u6556\u5382\u957f\u63ed\u9732\u6e38\u65cf\u7f51\u7edc\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56653221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56653221/answer/151421426", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u5c0f\u8bf4\u4e00\u6837\u7684\u73b0\u5b9e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151791495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26909960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26909960/answer/151928636", "content": "\n\u91cd\u5e86\u5c0f\u9762\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff0c\u6b63\u5b97\u5c0f\u9762\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/151818168", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56690113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56690113/answer/151956130", "content": "\n\u4e2d\u7ea7\u8f66\u4e70\u5408\u8d44\u8fd8\u662f\u4e70\u81ea\u4e3b\uff1f\u535a\u745e\u3001\u5e15\u8428\u7279\u9009\u54ea\u4e00\u4e2a\u8f66\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151843566", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151598776", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56654450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56654450/answer/151716525", "content": "\n\u592a\u5e73\u6d0b\u5c9b\u56fd\u5982\u4f55\u63a5\u5165\u56fd\u9645\u4e92\u8054\u7f51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56975991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56975991/answer/151598341", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7236\u6bcd\u8bf4\u7684\u300c\u522b\u4e0a\u77e5\u4e4e\u90a3\u4e2a\u7834\u7f51\u7ad9\u4e86\uff0c\u51c0\u8bf4\u70b9\u6b6a\u7406\u3002\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/151766413", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44945488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44945488/answer/151764829", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6d41\u884c\u5374\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57013632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57013632/answer/151816459", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7J.D.Power\u76842016\u5e74\u4e2d\u56fd\u8f66\u8f86\u53ef\u9760\u6027\u7814\u7a76\uff08VDS\uff09\u6392\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/151693407", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55137134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55137134/answer/145817277", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u5267\u300a\u4e1c\u4eac\u5973\u5b50\u56fe\u9274\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/151629228", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57055708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57055708/answer/151788982", "content": "\n\u672a\u676520\u5e74\uff0c\u65b0\u6280\u672f\u5c06\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u6d88\u8d39\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151831130", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56653221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56653221/answer/151627268", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u5c0f\u8bf4\u4e00\u6837\u7684\u73b0\u5b9e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57013805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57013805/answer/151625883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853400\u540d\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u5728\u97e9\u56fd\u6d4e\u5dde\u5c9b\u6ca1\u4e0b\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31436229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31436229/answer/146821451", "content": "\n\u89c1\u5230\u7591\u4f3c\u88ab\u62d0\u5356\u513f\u7ae5\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56002485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56002485/answer/147713147", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u505a\u4e00\u4e2a\u6709\u601d\u60f3\uff0c\u6587\u7b14\u7280\u5229\u7684\u5199\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27300298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27300298/answer/151801581", "content": "\n\u50cf\u82b1\u751f\u3001\u7389\u7c73\u3001\u8fa3\u6912\u8fd9\u7c7b\u5916\u6765\u7269\u79cd\uff0c\u662f\u5426\u5bf9\u4e9a\u6d32\u5927\u9646\u9020\u6210\u8fc7\u751f\u6001\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/151620335", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151813763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29316970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29316970/answer/151839928", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4ece\u4e00\u5143\u4e94\u6b21\u65b9\u7a0b\u5f00\u59cb\u5c31\u6ca1\u6709\u7531\u6709\u9650\u6b21\u52a0\u3001\u51cf\u3001\u4e58\u3001\u9664\u3001\u5f00\u65b9\u8fd0\u7b97\u6784\u6210\u7684\u6c42\u6839\u516c\u5f0f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57006272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57006272/answer/151494668", "content": "\n\u6211\u7238\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u517b\u732b\u5f53\u7740\u6211\u7684\u9762\u628a\u732b\u6454\u6b7b\u4e86\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u8981\u600e\u4e48\u9762\u5bf9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56690113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56690113/answer/151958935", "content": "\n\u4e2d\u7ea7\u8f66\u4e70\u5408\u8d44\u8fd8\u662f\u4e70\u81ea\u4e3b\uff1f\u535a\u745e\u3001\u5e15\u8428\u7279\u9009\u54ea\u4e00\u4e2a\u8f66\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151752549", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35715241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35715241/answer/151618629", "content": "\n\u4f60\u5a01\u80c1\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u7231\u4eba\u5417\uff1f\u6216\u8005\u88ab\u7231\u4eba\u5a01\u80c1\u8fc7\u5417\uff1f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\u7ed3\u5c40\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28568497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28568497/answer/151800124", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9633\u65e9\u3001\u5bd2\u6625\u592b\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57040157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57040157/answer/151843005", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\u4e0d\u503c\u94b1\u4f46\u5b66\u533a\u623f\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26937225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26937225/answer/151669790", "content": "\n\u5361\u5c14\u00b7\u9a6c\u514b\u601d\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4f1f\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151523605", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31436229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31436229/answer/108157549", "content": "\n\u89c1\u5230\u7591\u4f3c\u88ab\u62d0\u5356\u513f\u7ae5\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57040157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57040157/answer/151868054", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\u4e0d\u503c\u94b1\u4f46\u5b66\u533a\u623f\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151734275", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57144702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57144702/answer/151767331", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u624b\u673a\u4e2d\u56fd\u5728315\u5f53\u5929\u53d1\u5e03\u7684\u7ebf\u4e0b\u624b\u673a\u5e02\u573a\u8c03\u67e5\u62a5\u544a\u300a\u6697\u8bbf\u7ebf\u4e0b\u624b\u673a\u5e97:\u795e\u8bba\u5c42\u51fa\u7adf\u6050\u6016\u5982\u65af \u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32049077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32049077/answer/151455754", "content": "\n\u7559\u5b66\u5973\u751f\u7684\u300c\u79c1\u751f\u6d3b\u300d\u76f8\u5bf9\u5f88\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22566132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22566132/answer/21851087", "content": "\n\u65e5\u672c\u653f\u5e9c\u53d1\u8a00\u4eba\u517c\u5b98\u623f\u957f\u5b98\u83c5\u4e49\u4f1f\u79f0\u5b89\u91cd\u6839\u4e3a\u300c\u6050\u6016\u5206\u5b50\u300d\u6709\u6cd5\u7406\u4f9d\u636e\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22334685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22334685/answer/151835004", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf9\u66f4\u6539\u56fd\u6b4c\u600e\u4e48\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29216275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29216275/answer/46123459", "content": "\n\u600e\u4e48\u56de\u590d\u624d\u80fd\u6709\u529b\u5730\u5426\u5b9a\u300c\u6211\u559c\u6b22\u8349\u8393\u800c\u4f60\u5374\u7ed9\u4e86\u6211\u4e00\u8f66\u82f9\u679c\uff0c\u611f\u52a8\u4e86\u81ea\u5df1\u5374\u4ece\u672a\u611f\u52a8\u5230\u6211\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29115889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29115889/answer/134040976", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u5f53\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/150034675", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u574f\u4e60\u60ef\u4e00\u65e6\u6539\u6b63\u5c31\u80fd\u5e26\u6765\u7acb\u7aff\u89c1\u5f71\u7684\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42005107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42005107/answer/151744139", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u5b69\u5b50\u590f\u5929\u53ef\u4ee5\u7a7f\u77ed\u88e4\uff0c\u800c\u7537\u5b69\u5b50\u7a7f\u77ed\u88e4\u5374\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u6ca1\u6559\u517b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57013805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57013805/answer/151692970", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853400\u540d\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u5728\u97e9\u56fd\u6d4e\u5dde\u5c9b\u6ca1\u4e0b\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21996010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21996010/answer/151948566", "content": "\n\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u800c\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42326507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42326507/answer/151749010", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u79df\u552e\u6bd4\u5df2\u7ecf900\u4e86\uff0c\u8fd8\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u623f\uff0c\u5e74\u6536\u76ca\u7387\u767e\u5206\u4e4b\u4e00\u70b9\u591a\uff0c75\u5e74\u56de\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21664179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21664179/answer/151800378", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u8bba\u6587\u4e2d\u753b\u51fa\u6f02\u4eae\u7684\u63d2\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31925802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31925802/answer/151682229", "content": "\n\u571f\u8033\u5176\u548c\u4e2d\u56fd\u65b0\u7586\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56541394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56541394/answer/151398850", "content": "\n\u6c99\u7279\u738b\u5ba4\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57036845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57036845/answer/151745432", "content": "\n\u4e00\u767e\u5b57\u4ee5\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u7684\u8650\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151916548", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149650/answer/151694335", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u597d PPT\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295457/answer/91572916", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u300c\u5973\u5b69\u5b50\u7a81\u7136\u628a\u624b\u4f38\u8fdb\u9886\u5b50\u591a\u534a\u662f\u5728\u635e\u80f8\u7f69\u80a9\u5e26\u300d\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57055708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57055708/answer/151879287", "content": "\n\u672a\u676520\u5e74\uff0c\u65b0\u6280\u672f\u5c06\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u6d88\u8d39\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151789777", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56997296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56997296/answer/151585241", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u6bd4\u653f\u5e9c\u9ad8\u5c42\u66f4\u806a\u660e\u6216\u8005\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u66f4\u6df1\u523b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24172057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24172057/answer/151835616", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u54f2\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26416069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26416069/answer/129736018", "content": "\n\u817e\u8bafQQ\u53f7\u88ab\u6c38\u4e45\u51bb\u7ed3\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/151651185", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57013805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57013805/answer/151787708", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853400\u540d\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u5728\u97e9\u56fd\u6d4e\u5dde\u5c9b\u6ca1\u4e0b\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26058924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26058924/answer/80170443", "content": "\n\u65e5\u672c\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u53d8\u5f97\u8fd9\u4e48\u5e72\u51c0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19606772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19606772/answer/151807629", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7761\u89c9\uff1f\n"}]